====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais , il faut le répéter , l ' objectif final ne peut être purement quantitatif .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

